點樣check windows同office係咪正版？

發現公司用嘅行內軟件似係破解版，想順便檢查埋windows office 係咪正版
尊重版權，支持正版

office 左上角
account information
PS 破解版？